區諾軒涉襲警案 控方申請隱去警員姓名

又唔開得名

立法會議員區諾軒於7月8日九龍區反修例遊行結束後，在旺角與警員一度推撞，以及被指以「大聲公」襲擊一名警司，被控兩項襲警罪，被告暫時毋須答辯，控方申請不披露警員姓名，免被「起底」。署理主任裁判官嚴舜儀認為須平衡私隱、公眾利益及彰顯公義因素，將案件押後至12月12日，以便控方尋找相關理據、辯方索取法律意見，期間被告獲准以現金5千元保釋。
控方在庭上申請將涉案警員及警司的姓名隱去，指網上有人起底或欺凌，有必要保障他們私隱，以免出庭時承受壓力。
辦方律師反對，認為涉案警員執行職務，何需畏懼公開身分壓力，強調法庭理應是彰顯司法公義的地方。
控罪指，32歲的區諾軒於7月8日凌晨近1時，在油麻地彌敦道與登打士街及咸美頓街交界襲擊正在執行職務的警員「AAA」及警司「EEE」。

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

又要告又要禁開名

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

根本公務員執行職務就要顯示身份

狗真係狗
AAA
EEE

好ON9

又要威又要戴頭盔

唔見得光

垃圾狗

咁驚起底就唔好告啦
係度aaa bbb 弱智真係弱智

真係又要威又要戴頭盔

點解唔隱埋被告?

咁個官又洗唔洗蒙面呀? 律師呢? 不如閉門添喇 ON99

驚 咪唔好告囉

咁撚驚就咪撚告啦，連受害人都唔開名，點知你有冇老作

佢地唔配有人名